
Una placa metálica que tiene un orificio circular, se calienta de 50 $^o$C a 100 $^o$C. A consecuencia de este calentamiento, podemos concluir que el diámetro del orificio:
\textit{a}) Se duplica. \textit{b}) Se reduce a la mitad. \textit{c}) No cambia. \textit{d}) Aumenta un poco. \textit{e})Disminuye un poco.
%\begin{enumerate}
 %   \item Se duplica.
  %  \item Se reduce a la mitad.
   % \item No cambia.
    %\item Aumenta un poco.
    %\item Disminuye un poco.
%\end{enumerate}